24歲男子疑墮電騙陷阱 損失約590萬元

2018年12月16日 5:51

一名24歲男子懷疑遇上電話騙案，損失約590萬港元。
住在沙田的事主說，早前接獲自稱執法人員來電，對方其後轉駁電話至另一名男子，指事主涉嫌干犯刑事罪行。
後來第三位男子致電事主，要求他匯款590萬港元到指定內地銀行戶口。事主懷疑受騙，向警方報案。
案件列作以欺騙手段取得財產，交由沙田警區跟進，暫未有人被捕。

24歲有590萬

咁順攤比咁多錢出黎一定身有屎

好多人59萬都無

會信個d 99.9%係大陸仔大陸妹

42歲都冇590萬啊

點解講左咁多年都有人中 又好似唔見俾人拉

無痛走資

24歲有六球好正常 土生土長香港人一定有

由此可見好多支那人身有屎

點走

好多所謂啲受騙陷阱都係洗黑錢

根本冇得拉

洗左 舊錢都係黑

好多支那大學生身懷巨款幫老豆老母嚟香港洗錢

邵逸夫一百歲有一百億身家

以前讀大學有個nds話自己屋企有私人飛機

真係會相自己犯咗法嗰d通常都真係犯過法

on9 仔 世界口琴冠軍 Cy Leo 都中網騙

口琴世界冠軍墮電騙！24歲的何卓彥(CY Leo)早前在灣仔軒尼詩道接獲一名自稱入境處職員來電，他將電話轉駁至自稱自稱上海公安的男子，指事主涉嫌干犯刑事罪行。其後騙徒要求事主將一筆款項存入指定戶口，以證明他清白。事主不虞有詐，先後多次將合共590萬港元匯款至一個內地銀行戶口。事主其後將事主告知父母，才驚悉遇騙，昨晚向警方報案。

又吹得幾好聽
個樣又醒醒目目
好難幻想係受騙

仲幾靚仔

我59000蚊都冇呀。

得49000咋

當讀到14歲中三唔讀,跟住再喺老豆公司度做,個個月出5皮人工,做到24歲當無加人工都已經有600萬

可能身有屎